政府加強同青少年溝通，潛台詞

即係加強管制青少年加強控制思想

心水清